成乜鬼野立臨時政府

你搵邊到做辦公室, 搵個交稅比你個臨時政府 離地思維
未推倒777, 又分散民氣去做其他支線任

實行唔到都make 到noise
Btw你咁緊張做咩
民間唔支持佢地宣布都無人理架啦

樓主有無提議點逼迫政府回應
你有意見既話 好多臨時立會post可以回
唔使特登開post ge沒

臨時立法會定臨時政府呀 ?